主婦手定癬（有圖慎入）

揉花士寧都冇好轉

香港手

好痕 已經冇用soap成份沖涼

持續左幾耐

手臂截肢

兩個星期

睇醫生開藥搽啦

打少D J

應該去邊睇
睇皮膚科?

yes